[屯門遊行]個阿叔咁撚霸氣

遺照黎

你老母咁快死?

支持

做得好，屌黑警老母

正義大叔

你老母好正好多水，食過返尋味

你係車入面啲黑警呀
都啱嘅 係你張車頭相嚟

你依句係遺言添啦

佢講緊狗車入面d姐人

食撚屎啦支那狗

佢一定講緊班狗

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

你都就快啦 傻仔